[行動鋪］各位幾耐無推過行動Post呢

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

到時希望大家到時保持優雅形象
給美國領事一個好印象

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

*不反對通知書申請中

大型和理非活動要人

中共如何控制香港 必睇

多謝手足推鋪

無人理